呢個鋪正皮係負皮sqrt(2)倍嘅話老鑫永遠退出連登

請出招